老實講689對比777原來已經正常得多

四個特首排名
煲呔
689
董
777
當然比較正常嘅都係得Donald

所以煲呔要坐監

689係港獨之父

比較邊種屎好食啲，你都幾趣緻

777 滿手鮮血

所以咪坐監

老實講中國治下
Donald算冇認死

另外三個都係廢

樓主食開屎

真心慘
另外兩個都副主席

煲呔不作為政府 累死香港

董點都好過689啦，至少肯辭職，雖然兩個都係屎

689都有人吹奏
咁我等睇你n年後吹奏柒婆

煲呔可以用生物角度對待

其餘三件係object 來

起碼冇全面送中
搞母語教學果個真係累死人

其實689幾smart，好多時口講，實際冇點做；777就完全相反，好勝到不得了

689夠聰明，知道有咩唔做得

689反雙非反搶奶粉wo

如果當年變低唐做唔知會點

689 應付武漢肺炎可能會狠好多
冇咁拖泥帶水
雖然都係仆街嚟 但一個能力高啲

董
曾
689
777

除左唔起樓仲有咩不作為

比佢今日仲做緊一定痴過777

689 之流你仲睇得明佢為名為利
777 係精神有問題

總係覺得佢係英國嘅人

大家唔記得左
佢有個女，民主女神
好彩有佢克住老豆，先令689 做咩都留有餘地

煲呔真心做得唔差
話佢係屎有d唔fair

多謝佢爭取bno平權

777已經分唔到係咪特登激起反抗

曾差過董？

689 無咁熟政府同啲法例啫 你估佢唔想作惡咩

香港倒向支那 中共大規模滲透 事實係由曾蔭權開始 乜都懶理

689同7婆係由老董推薦出黎 竟然會有人話老董好

佢係四個唯一配得上香港人呢個身份

任內停咗起居屋, 同好多城市簽自由行協議, 不停拆舊區拆歷史建築, 縱容發展商趕絕本土商店, 狂推普通話教學, 推假普選. 官商勾結, 用人唯親.

而家好多問題都係由貪曾種落, 只不過到689 777爆哂出嚟. 到底香港人有幾金魚記憶, 連呢啲垃圾都話好.

初時好有為
係08年習近平掌權開始先忽然撞邪咁
人口政策都似係維尼發功壓落黎
人口政策注定你點努力，成果都只會被殖民騎劫吞噬

如果當日中共揀曾俊華
我唸個個變大中華膠

689出名識分析問題，唔識解決問題，咁都有人吹奏

同689反檯後既劉夢熊講過有一次佢問689點解唔拉曬班舉英國旗既人
689話香港無一條法例話舉其他國家既國旗係犯法
但係777就

繼續港豬

佢有人脈同牙力過777
始終紅底出身

老董都係衰85000. 嗰個環境根本佢推唔推, 98金融風暴>00科網股>03沙士, 個經濟環境都唔會差太遠
23條, 至小佢肯撒回, 同埋腳痛辭職
煲呔. 唔賣地, 唔CUT 雙非(雖然我覺得佢冇權話事), 已經仆得街

不要為屎作食評

2 pat屎，1 pat 臭啲，另1 pat 唔同臭味

佢地進化姐

無中央點頭你覺得佢夠膽做咩？

保護手足拉

證明佢其實唔係傻

垃

換左下個你又話777好架啦，至少冇乜乜乜

拉

8萬5 做得最好
睇你點炒樓

辣招稅都唔夠8萬5有用

佢同老鼠邊個紅d

起碼柒婆係香港人先
到時支荊黨上台，廢廣東話正體字
你地就會懷念柒婆

689好多時都係得把口，去到關鍵時候就好快會縮，或者起碼唔係夾硬去，例如2012國教同2014佔中，佢唔會令自己受歡迎，但至少唔會專登玩爛個制度
777就真係以為自己好打得，鍾意用盡條文俾佢既權力做野，又或者自創更多賦權俾佢既條文，結果做既野有所謂既法理基礎，但實際上認受性愈黎愈低

柒婆係煲呔當年提攜做局長先正式上位
根本三個都有份養咗隻惡魔出嚟

689 係董派
老鼠成 冇家底背景只係 普通紅色市民 自願入黨
同司徒華一樣

777做先又未必有而家咁癲
689而家做可能又癲好多

咁你咁講，其實邊個做都冇用
比泛民做都係扯線公仔
咁直接移民啦

而家講黎做乜 懷緬過去？

關手足咩事，689係英國間諜？

習包子上台註定中共唔會揀曾俊華

呢到咁多"中國人" 咁中意折衷 比較邊舊屎好食D

85000好似係老董搞

佢好識玩政治同撚狗

可能無曾嗰段時間班港豬會更早醒呢？而家講嚟都無意思

到時我應該連香港都唔會返

其實國民教育都係煲呔任內既事
不過佢唔起居屋都明既，嗰陣沙士之後啲樓價跌得咁甘，同埋老董之前個八萬五比香港人插到飛起，下一任正常都唔會特別再理樓市既嘢住
同埋有話過煲呔臨卸任嗰兩三年係有計劃起公營房屋架，不過時任發展局局長唔俾資料佢，你知係邊個啦

689=正常人但心腸黑過墨汁
777=本身就係癡撚線+689既心腸

屌 不能同意更多
唔好以為貪曾坐過監就可憐佢
佢只係最多令我地宜家唔會踩多佢幾腳而已

每4年講一次你唔厭架咩?

都唔洗薯片上場，剩係修例前既777已經足夠令年輕一代自願做中國人

話董無咁仆街嘅人訓醒未？
689 同777 係董有份捧起㗎

相信嗰陣既香港仲有自主權

得煲呔冇出賣港人，
佢真係做得好好
（唯一可以批評佢的就只有後段控制唔到樓價急升）

最後搞到要坐監，真慘

689見777做到咁，肯定嬲爆。早知自己都咁樣做啦！依家俾人話係廢佬。

張竹君作為爪牙都係好人
咁有咩人唔吹奏得

今晚五毛任務：為張竹君丈夫去世狂講冷血言論，然後俾港共01貼堂，話連登仔冷血冇人性

689 反雙非?
就係689 2003年明知雙非法律漏洞存在下, 負責自由行落實細節談判, 史稱自由行之父, 先導致蝗后有簽證來香港衝關, 雙非問題一下子無聲無色由當初紙上漏洞變成實體問題

啱呀
我懵建華治下日日有人跳樓
而家日日被跳樓

咪又係時勢
俾你舊年老懵懂做 一樣係咁

其實689同777都有少少精神病傾向

乜野叫正常好多？
你對上食個舊屎好食過今次個舊？
定今次食個舊屎無上次咁難食？
不知所謂 !

我覺得唔關佢事
背後殖民政策就注定你點起樓都冇用
殖民政策好明顯係08年野蠻維尼掌權開始壓落黎

點會啊，記唔記得北京奧運時期既香港人啊

反社會人格傾向

689一睇就知係好戀棧權力既人
唔明點解吹奏佢

懵建華都有
不過係痴呆症嗰種

689:恥與為伍

689 為左奶共等上位
搞自由行變相放雙非先係最惡毒

香港人係咁架啦
之前煲呔在位就話老董其實都唔錯
689在位就話煲呔其實都唔錯
依家777做特首，咪話其實689都好正常囉

日日數蘋果日報廣告

食屎啦屌你老母

再差過777會係點

其實全部係傀儡
只係溫室煮蛙既步伐程序問題

香港特首邊有個人意志？根本係中央改變對香港既態度同政策，當年就算畀689連任，佢都係會做返777做過既野。

四舊都係屎
比邊
比較無意思

睇嚟香港真係冇得救 終於發覺大家講移民係啱

我覺得董好似好過689
董伯伯At least識得扮親民
我記得明星3缺1有出過佢

上次已經係話唔會有人差得過689做特首啦
你估下一任真係唔會差得過777咩

🤣有咩好比，中共在背後。根本唔應該回歸

689同老董都賣港奶共狗冇咩好吹奏

但條賤婦係真係有心理人格障礙，佢唔係入左政府同返班騎呢怪共事應該一早俾人送左去青山攞白卡

明明都係仆街黎 但d小朋友上連登睇埋哂d咩貪曾唔聽大陸話 所以得罪大陸搞到要坐監既陰謀論 就講到貪曾好好人咁

根本4個都係仆街 冇一個係好人

點解要將垃圾同垃圾比較？

關咩事，係經過送中之後明顯管治香港嘅係西環同北京，依家港共係無自主能力

689帶頭搵黑社會搞示威者，而黑警呢個term亦係佢任內先開始

我唔係幫條八婆，而係事實上最毒最賤嘅始作俑者係689，只係佢政治手腕係高班好多，唔代表佢係正常，佢同八婆一樣係無朋友聞名

都估到啦，香港人自從煲呔做特首開始，每年都會懷念下上一屆特首

明明4個特首，但落指令都係中央，有咩分別

樓主明顯係藍屍，每任特首都係用權力控制香港人
無一個係正常

689=過氣廢老

pin this thx 😜

689有政治觸覺甚至政治智慧,柒婆無

幾年前真係有人講
等睇你n年後吹奏689

如果分化佢兩個
應該都唔錯
689個廢老一定沾沾自喜
777條撚樣一定激到扎扎跳

The lesser evil

咪又係董啲人

689搞個居屋政策，搞到連居屋樓價都急升

煲呔出名貪小便宜，傾向地產商亦係事實，但至少黃仁龍都幫口話佢會尊重法治精神

其餘邊個有？

唔通1997年7月2號佢就夠膽同你變臉咩

依個心態好危險
好快就得過且過

起碼做得衰肯落台
雖然依家又搞個咩完結香港基金
不過佢地兩個既老婆都

on9
佔中個陣已經出南亞黑同狗狗合作

689先係帶頭打開港獨話題果個
去上水抗議水貨阻街
佢就話人港獨
拉到條紅線勁低
之後反正做乜都係港獨就一發不可收拾

其實佢當時係民意高企當選，但最終民生問題都搞唔掂

上一任係肥彭，佢點會唔識做 ？

同埋當時中共亦唔敢現真身，點有得

要比就比政策同實際做咗咩事

cl9s估唔到連689都可以俾人吹奏

689都有得J

班人記唔記得周融 李思嫣 之流係689搞出黎
愛港力 愛港之聲 全部都係689分化既戰術
佢先係分化香港社會既元兇
分化搞得咁出色
佢真係地下共產黨員黎架

胡溫立威要佢走，佢有得留？

條老嘢幫手推689 777 出嚟，仲有何志平單野

影子特首

正確啲講係中共圈子嘅人

佢 689 777

係當時民怨起、經濟差先試煲呔呢個爵士

你應該多謝柒婆咁撚廢
抗疫做得好明明可以反cup黃絲
依家連藍既都開始屌
如果689係度依家一定會有更多堅定藍絲

On9 post弱撚智
你有無經歷雨革

777=689>董>貪曾

仆街同有嚴重精神病既仆街既分別

咪撚洗白，邊個做特着都係支那隻狗

689 終於開到account

一個懶醒無遠見無擔當嘅香港仔極品 香港特產

冇一個可以同正常兩個字扯上關係
要比較應該都係失常同更失常

平權係踩住幾多手足嘅血先拎到

人地都無玩到比美帝制裁，廢左啲囉

林奠份人係串、自大、目中無人、無同理心

但佢始終ao 出身，送中前都會識跟法治

689 呢類爛仔第一日落區已經識搵人打示威者，當時仲未佔中，最激都係長毛個類，邊個過分啲？

唔好用送中後去比，送中後已經係中共全國管治，邊個做都係一樣，我唔信如果今日689係特首，g phone 周庭 肥佬黎會無事

當年預言成真
連登仔懷念689

爛屎 vs 硬屎

曾蔭權做嗰陣香港人最愛中國啦
又捐錢比四川、又支持奧運
樓巿又gogogo返
貪曾好波

五毛出呢類post 無非係潛移默化假定特首係有自主意志唔係傀儡

其實唔同年代中港矛盾既程度都唔同
所以連帶影響埋對每屆特首既觀感都有唔同
但純計領導能力既話 根本就一鳩樣 兩個都唔係以香港人為本

點解689會高過腳痛?

笑死but true

老董既政策算係咁多個以香港本位出發
你睇下宜家果個，唔講以為份施政報告係大灣區報告

好唔好，就見人見智
睇你當年受唔受惠到
賣公屋-）當年廿萬買宜家升左幾球
開asso-) 多左機會上u

但如果你當年大學畢業一出黎失業
或者當年有私樓負資產
就多得佢唔少

當然有啲野禍延至今
例如領匯上市

煲吠背後頂咗幾多無理要求
689 777 的香港簡直比人三穴齊發輪姦再輪姦

可惜俾我地現任特首we connect返7成人
明明689留低一手好牌俾777

咪又係奶到
唔洗吹奏冇咁臭嘅屎

屌 講撚得好 好多5毛pr 做野 上面都講左 係到討論邊舊屎好食 結果就係想同你班柒頭講 屎係可以食
問題根本唔應該再討論邊舊屎好無食 而係我地唔應該比呢D 傀儡控制
食撚屎啦 你老母五毛比狗屌撚死

689既話應該上年6月直接撤咗佢再冷處理

689當警察係狗
但777唔係

好多狗官都係老董家臣 後幾屆限本係董陰影入面

點會好過曾

下次希特拉嚟做特首你又覺得777好架啦

起錨

要帶領香港獨立建國先算係連登仔心目中的好特首

全部都係屎 你同我講好？

唔通舊屎多粒粟米就好好？

一係正常 一係唔正常
冇咩「比較正常」「比較唔正常」

總之呢兩條死產都係仆街

呢樣就係佢政治手腕強，佢亦識放棄麥齊光

同林奠個種死攬人唔一樣

扯線公仔兩件

有得比咩?

鬥邊舊屎冇咁臭

咪撚洗白

689=777 =董賊
唔好戇鳩，三個都有份攪到今時今日咁

屌你有無用腦
689如果而家仲做緊 狼撚過777

777係港獨之母。正常母愛大過父愛。

煲呔的確係做得最好的特首

成個高登係北京奧運果陣，
人人高呼我係中國人
Cap 晒圖留傳到而家

大批台灣人都認自己係中國人

果陣只要再扮下民主，放多少少權，就大勝。。

邊個估到。。。大好形勢交俾小學雞，
可以成盤棋玩爛晒!

但佢唔會死攬人
真係會推人出黎祭旗

果然係一山還有一山閪

唔係普選嘅全部都係屎

真係好多小朋友
當年香港經濟未好似而家咁依賴中共
係貪曾為條數好睇 開始吸毒 經濟依賴晒中共
租金上升 搞死左幾多本土生產

法治同經濟實力 係香港兩大武器
係貪曾毛自斷一臂

仲咁多人吹奏 兵不血刃就以為貪曾係好人

4點鐘許蛇、民主之父薯片叔叔、竹君安好
香港人咁多年嚟都冇進步過

大舊屎同細舊屎，唔使分得咁細

唉 好掛住CY 想佢返黎做我地特首

屌你老味
成街金舖藥行 就係貪曾搞出黎
雙非又係貪曾
奶粉走私客又係貪曾
高鐵國教又係貪曾

你老味咁都有得吹奏

呢啲五毛post 隔月就loop
讚8萬5又唔鞭殖民人口政策
讚689停雙非又唔鞭係689搞自由行導致雙非衝關
全部都好似係董系團劫基金會出黎漂白咁
所有特首都係傀儡, 想有自己意志都唔得
董建華遲廿年出世遲廿年做特首
一樣會係777角色
777早廿年出世做第一屆
一樣會係董建華既角色
討論呢啲野根本冇意思
只係幫支共漂白特首唔係傀儡

只可以講一個比一個差
仲有冇可能有一個可以比佢更差既人上位

林鄭政府頂多dq個老師
689係直頭要開人名，公諸於世比人鬧
仲有唔好忘記分黃藍係幾時開始

佢英治時期已經跟肥彭搵食

689表示日日Mon post

只係想講777比689仲衰，無意指689好

好打得
打到人

佢當年只係行會成員？撚有權咩

樓價咁貴佢有份做成。

唔知宜家點

佢上任係歷史低位，谷上去都錯？

想像唔到下個會搵邊個，中國人？

689低層打滾過, 古惑D, 777天生做慣中層但唔精英既高級公務員, 離哂地, 係向上奉承醒目精英級既高級公務員, 向下食下屬中低級公務員人血饅頭既垃圾, 一味靠呃靠玩權術上位, 其實係日常生活都不能自理既晉惠帝廢人一個, 奸就好出色, 但無做到實事既實力

佢一定入黎呢個ok睇

明明呢個係應該教人唔可以食屎
然後一堆人係到討論邊舊好食啲

BLM: 華盛頓係黑人奴隸主

Donald全名係Sir Donald
比女王封爵wo
其他特首邊有

事實的確係佢負責自由行落實細節談判, 繼而導致雙非衝關漏洞

當然有自由意志啦
777有唔用八達通既自由
有隨時柯屎既自由
學啲藍屍話齋
家陣有咩唔好
你有結婚自由
有就業自由

我係共產黨都每次揀個再臭嘅屎俾你啦
橫掂你都識自動吹奏返上一個

全部都係狗屎垃圾

你都痴線
你支共自己搵條五毛出post 就想入我香港人數

食屎啦你
咁多個做過特首既
689係最賤最邪惡個個
林奠係柒同蠢
但比起惡既情度
689肯定第一

基本上如果講比較
係得老董有少少魄力
整八萬五叫有啲遠見 係生不逢時
其他特首都係垃圾
貪曾只係先洗未來錢 咩都無做
佢啲不作為 而家出晒來
亦係強化左一路以來解決唔到
住屋 規劃 維穩 政治
689係用紅底思維做事 但當時社會環境都仲拑得住佢
叫做文攻做愛港力蘊釀到港獨思維 港獨之父
柒婆好勝就煮性寧負天下人玩爛盤棋 攬炒之母

其實689 係奠定而家極左基礎既人物
而家既紅官 公務員 保皇黨人物 港漂系統 完全係佢任內提拔上黎

8萬5既遠見係咪指為殖民舖路

又想幫8萬5漂白個啲ON9 真係唔該捐返你老母個閪窿入面
當年私樓跌到可負擔水平
反對盲目供應係無可厚非
佢反而賤價賣丫型公屋
結果負資產雪上加霜跌
大把努力上車既人逼到跳樓
丫型廢老戶主就無啦啦變暴發戶
成個出售公屋計劃個朵臭晒無以為繼
結果井型公屋 和諧式公屋住戶就永遠淪為樓奴
到後來支共既殖民野心按捺不住
雙非港漂假專才甚至無差別純粹殖民瘋狂殖入
人口政策根本係另一回事
唔係當年反對八萬五既人可以預測
左翼思想又唔想針對人口政策問題
左翼思想甚至想拆晒關口添
最後佢地就幫港共掩飾執政一塌糊塗既事實
夾硬搵當年反對八萬五既人去推卸責任

有冇諗過其實邊個先邊個後係無分別 所有野都係進程黎

如果我由九龍入屯門
可以行汀九橋或荃灣路
我行左汀九橋然後因為跟車太貼撞左前車
我撞車因果關係係跟車太貼而唔係行左汀九橋
跟車太貼先係直接因果
即使我行左汀九橋, 我係有能力避免跟車太貼

將樓價呢十年失控上升怪罪廿年前反八萬五
就好似將撞車責任解釋成行左汀九橋
樓價失控上升原因係在於十年前人口政策既因果

左翼社會主義根本視買私樓為罪惡
佢地既房屋政策理念只有收晒棕地起公屋
人人冇得係棕地場上返工都會有綜援跌落黎

你地覺得當年努力買私樓變負資產既人係抵死
最好要懲罰死多啲
公屋廢坑就應該獎勵戶主十萬蚊變業主
證明享受社會主義既好處

你地視雙非百五係弱勢社群要無限歡迎
真香港人比支那人富裕你地就敵視要共產
左翼到左膠根本就係香港繼港共傀儡後最大毒瘤

我上面都係咁講
唔通1997年7月2號就DQ晒泛民咩
777如果早廿年出世，做第一屆，就係做董建華既角色
董建華遲廿年出世遲廿年上任，一樣係而家777既樣
全部都係傀儡，只係進程位置唔同

係呀
退左落黎仲成日出黎指指點點
呢樣已經差到無得再差

貪曾唔知係唔係因為坐過監
無乜點再出黎講野

689做特首你會知道佢係為名為利
777你根本唔知佢追求啲乜
可能係為咗威比睇唔起佢嘅名校公務員睇？！
總之呢個女人心理變態啦

呢啲比起23條、國安法算得上咩。
佢任內無為而治已經對得住所有香港人。
佢任內卸左好多惡法
你睇佢下場就知道啦。

好同意
佢做事作風好公務員冇咩領袖風範
凡事只會分析 「條文」「法律」「logic」「理論」
佢唔識得分析人既主觀感受，講真佢講既野實可以用法例justify到，AO出身既佢都最擅長

但大部分人用既係平凡心去睇件事，令到佢既信任度咁低

佢搞唔郁zf

一句講曬。。女人主政係癲好多

曾蔭權卸任時庫房多咗好多錢wo，點都唔係先洗未來錢

曾生當年就係以為仲有少少自主權，結果就無啦啦要坐監，689又點會唔明

痴9線

錢銀、女人都啱嘅人點都正常啲。

咁限聚令呢？我相信689始終以前係老闆，點都唔會做得咁絕同叫某d行業停業

唔起屋己經係死罪啦
香港最大問題就係住屋同工時

一個無腦仆街一個有啲腦嘅仆街
結論都係仆街

DQ之父無玩爛制度？

吊你老未
你食緊屎呀
你仲要分D 屎訪舊好食D

吊你老未
你食緊屎呀
你仲要分D 屎邊舊好食D

不如睇下而家條廢老

正解 不過唔係屎 邊會選到

典型土共思維 乜撚都用唯物辯證法拆一輪 但證嚟證去都係乜鳩都冇做過

國安法只係果唔係因.
因係貪曾時代開始樣樣都同中聯辦交代, 樣樣都以中國為先. 你以為777係第一個推大灣區? 貪曾早十年前已經話香港犧牲自己配合中國發展.

點解本土主義興起? 係因為貪曾簽咗一簽多行, 亦擴大自由行, 令香港係2010年後多咗好多支那人落嚟搶奶粉, 買金飾, 上水就係呢幾年變成水貨城. 雙非亦係貪曾時代到頂峰, 呢種唔係叫無為而治係叫大開中門呀.

仲有擴大政治委任, 推普教中, 拆本土社區, 難以盡數. 破壞香港文化經濟政治, 貪曾係第一人.

長做長有 水長cap
係777唔識玩
一野閘左條水仲比人制裁埋

777殺左咁多後生仔，換返黎餘生在狗國終老
直情係人生舞台

唔該你睇下條廢老呢幾年搞過啲乜先，退咗位仲要搞亂香港

董時代有煲呔，689，777
煲太時代有689，777
689時代有777
777有張建宗/陳建波？

再過多30 年，林鄭月娥都依然係香港歷史以黎最差既特首，以林鄭月娥自大既性格，埋係地底既問題只會之後慢慢浮現更多。淨係睇明日大嶼用沙價quotation 就知，林鄭用緊 2018 年200-250 人仔做quotation ， 但2019 年以經升到 300-350 人仔一立方米，2020年 因為有疫情沙有回價，但三跑出價2xx 一樣買唔到。

討論下仆街排行榜啫，邊撚度有吹奏，又係啲非白即黑思維

我既意思係程度上既分別

真

直接搵大灣區講支語既人做特首 已經係事實

不過我覺得某程度係689帶到777咁
佔中、政改...

煲呔
無為而治
搞到無所作為
發展慢咗好多年..

咁多屆老董應該係中央最信嗰個嚟
都有啲唔好彩
撞正金融風暴、SARS...
搞咩衰咩...
面目點都好過689

結論：
香港唔好彩
有或者唔係運氣唔好
係條命唔好

樓主句說話無錯
香港宜家完全係痴撚咗線
反其道而行

大家都是中國人 不用分得那麼細

我認為689，煲呔，仲有老懵董，同柒婆喺惡毒方面唔係同一種層次

林鄭一定係最佳特首，你睇依家香港幾咁安定繁榮

777最好 爭取到bno 平權
其他3個都你垃圾

全部都係垃圾 唔使爭啦